點睇d偽善嘅男人

屌你老母最惜d偽善撚 係女面前一個樣 係fd面前另一個 死狗公
見到女就好似隻狗咁鳩衝，獻欣勤，扮撚晒溫柔體貼咁。最黑人惜係見到女就chok聲 好撚嘔心
睇到老細又另一個樣 扮撚晒做到野咁係度擦鞋
屌你老母冚家剷啦 仆街

好嘔心

好撚柒on9呢d男人 死晒左去啦

Pish

呢d男人真係好撚柒on9

但最後呢d人通常好成功

桐生一馬

桐生一馬係木木毒毒正義撚姐 但係唔撚係個隻偽善

呢d仆街靠關係 懶係對你好咁 心入面又屌鳩緊你

擦鞋狗周街都係啦
真係好煩 你係勁既咪善用人際關係將佢孤立
唔係你就係被孤立既人

比你講左
佢地都係迎合呢個社會姐

世界仔

但係根本唔係男子漢嘅所為 扮撚晒野

呢個社會就係咁荒謬 劣幣驅逐良幣

狗公最嘔心

講得好 最垃圾係對d女扮晒溫柔 係咪做返自己唔得姐？

屌你老母最惜d偽善撚 係男人面前一個樣 係fd面前另一個 死雞賤種
見到有錢仔就好似隻雞咁鳩衝，獻欣勤，扮撚晒溫柔體貼咁。最黑人惜係見到有錢仔就chok聲 好撚嘔心
睇到窮拎又另一個樣 扮撚晒野咁
屌你老母冚家剷啦 仆街

但係永遠狗公先食得多女
可以揀嘅話我都想做偽善

老實講偽善都要有潛質 唔係你想做就做
Eq唔夠高就係一個廢既偽善撚

憎

Sor

但係我會覺得對唔住自己囉 只少條底線唔係扮撚晒野去溝女 寧願做返個真男人坦蕩蕩

食完d女 唔洗3個月就散架啦

你個名